加人 whatsapp, 可吾可以令對方見吾到我電話

得吾得？

Show Blocked User - 蘇麗珍.

吾

吾 你 老 母

(Show Blocked User - 蘇麗珍.)

吾你老母咩